fd zone咗絕交 有冇得諗？

絕交完再追過

FF少陣